[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (54) #FLAϟH 永遠的初戀MC金宇碩

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

睇完idol room lm
笑死我

熙熙Fan service 滿分！

留名

接好多job嘅省省LM

帶下車車留名先

聽日睇

唔好意思有無人有杓望住勝甜笑到成隻鴨仔嗰張相？

LM

痴線真係未夠12點一個post

回一回個標題先牙碩

潔癖lm

韓餅lm

霧子絲好好！ 我好真心咁想問究竟真係車車吹出嚟定還是係佢把聲

Twi @WoodzBunny

喊仔lm

本日第4次留名

眼鏡宇 真係好正

有四次咩！

係咪有中字啦?

有

真係有 今朝留名個po係51

見到你條link了!

有咁多次？

大家好！
我幾日前默默地開始追你地既post
因為好多靚相J
終於忍唔住開返個account
黎同大家say個hi

我既one pick 係東杓
係一個姐姐飯
通常都會潛水架啦
間唔中應該會浮上黎講兩句

再黎名

你追post睇到啲咩

真係好鬼快！！！！！！！

歡迎新人
呢到愈黎愈熱鬧

歡迎投杓小隊新成員

帶我喊仔同我BB東杓嚟歡迎你

開咗ac入黎會見到我地嘅真面目

又新po

啊啊啊歡迎你啊

未有ac嗰陣竟然都有好多靚相
投杓小隊有機會逆轉成為最大黨

東杓

靚仔！！！！

我主要睇相
不過都發現呢到啲人好多幻想

歡迎

213244

X1可愛擔當

歡迎！！！！

咩相？

@幽谷XX @光之XXXXX @金曜XX @草食XXXXX
@李洗XXXXXX .......
保護當事人唔開哂名啦
自己好自為G

@宋亨俊

我都係op杓架

躝啦

你係咪漏咗你自己?

有仇？

點解冇左最重要嗰個嘅

我地無晒形象

躝啦典解我會係仲要擺咁前=.=

@金毛XX

加返了

@全個po嘅人(除咗一個唔小心)
全部都係FF怪嚟

會長好！

躝啦 我都話我為人正直善良
明明係@宋亨俊

你自己呢？

想割蓆？

原來有加密
鄉下出城唔係好清楚
追返啲po應該會碌到手爛

hi犯罪會會長

說好的韓太餅太呢

以下開放恥笑

我都係op東杓 歡迎！！！

想收圖開媒體模式
睇重點㩒熱門回覆

因為唔係FF
我本身就係
你一直以為我係FF

下？我實名舉報@宋亨俊

用陳醫生好忙

搵到張靚圖送畀大家

唔可以放過佢 人嚟！帶佢去見用陳醫生！

你疾總？

推翻佢啦

你識用陳醫生?
我男朋友餅餅個朋友姜醫生同佢係同事嚟
唔通你係用陳醫生嘅病人?

無錯！

你又放棄

靠你啦

我係姜醫生嘅病人

唔小心絲你對得住你男朋友？

我flash他的牛仔褲.....13+

成日覺得好正 好想畀韓哥親口叫我躝

太多真係追唔到

少年、あなたは若すぎるよ。あなたは本当に多くの人々がこのフォーラムであなたの投稿に返信があると思いますか？戻ってきた、または私の発のIDをあなたに同じ事を変更します。

你係咪就係愛回家好鍾意聽人叫佢shut up 個位

救命 idol room 前面sexy個到完全睇唔落

我都放棄追之前嘅
直接亂咁加入話題

全集都好高能

恭喜拎到一位

我都係咁算啦

垃圾清

傻人發現案

眼鏡

已經放棄咗 追唔到 淨係禁最後嗰幾頁睇

雖然我唔識日文但我居然get到呢段嘢係咩！

13+喎.....

我都係

少年，爾尚青矣。爾以此眾人皆回之象為真乎？實吾一人所為耳，不然再換賬以正視聽。
google完好多

我見到@咗我就加入

我覺得好正

日文版

公開表揚車車個髮型師
我可以save返相了

仇波

有病絲都追唔到

都唔知幾點先會推得慢啲

食飯前留左次名，返到屋企再留多次名

快過直播po
呢度啲人個個疾總

點解唔flash佢白色牛仔嬲？

邊有色情他

我like always他的白色牛仔褸

cute到爆

桃子絲唔好比我地嚇親我啊

掉完張圖留完名就去瞓
大家推po太快 我不行了

都係 李垠尚啤實你 系列

wooo 有新人！
歡迎

我會自行過濾不雅內容

我都係返工飯

放心啦 有我係到 唔會有不雅內容

hello新人
有冇興趣入會？

好想俾佢啤

我都係榮譽滅罪會然

你？

你轉咗會犯罪之星啦

係呀老了

新po lm先
岩岩睇完idol room 笑死我

好仙氣

又成功拉高左呢度嘅平均年齡

今個po個no係咩？

補完個live返黎又十幾版
lm繼續追

放棄追po
再帶宇碩留個名

點解咁多嘢睇㗎
唔夠時間用

係碩B

小漂亮絲好似都係間唔中上下水咁

MC宇碩

講到好想快啲睇中字

出咗啦 快啲睇！

快到咁

好睇！

好靚仔

夜啦應該聽日睇

好想佢keep住帶，好好睇

好開心可以用到呢張gif!
紀念下今日留左

次名

前日話要加入早訓小隊
但都未早訓過
牙杓催我去訓了

唔駛睇大圖都估到佢做緊乜

我要表揚車車啲頭髮長得咁快

太好下次我地試下俾個五

都估到

我都好想表揚下唔洗做柒頭

980

好襯佢

但係咪已經冇晒簽售

cr. 185mini

好犀利

係點做到又有時間收圖又上到水
成日掛住吹水
覺得自己kiss咗好多twitter啲圖

係咩我自從去完旅行返嚟已有好跟甩咗啲圖咁
不過可能因為我本身有follow堆站，唔係打成員名Tag搵？

我都有follow咗啲 但覺得自己睇唔切

啱啱終於睇返個live
佢地整個舊嘢好似好難食

姜巴嘅multi-task係可以一路推po一路收圖一路秒覆ig 仲要明明凌晨3點仲推緊 第二朝7點幾佢又覆到 肯定係集團式經營

點做到

好似肥屍大隻咁

係 應該食落口就係麵粉嘅味

99line

我見到話牙尚最尾含咗舊嘢勁耐都未吞
可能吞唔落

連你都懷疑我集團式

我前日6點先瞓，但我要6點9起身

補多張
之前成日以為99line係roommate

接受唔到

我都要加入！

好癲

我有日都係咁 7:45要醒 6點半先訓

記得嗰日五點幾post完車車之後
我本身六點相再post
但係驚你哋話我太癲
我就冇上到水

個個都唔駛訓
年輕力壯

我係住hall養成返嚟嘅習慣

btw啱啱終於收咗少少圖
禾bb真係好好睇

佢無。。。。。。

個日就係係咁講錯野個日

我好似永遠儲唔到圖 收完就好想po曬出黎
禾曜

睇黎好忙

研究證明唔夠訓真係會神智不清

唔鞭你嗰句，太慘我有答返你我記得

佢好似甩咗3個post

掛住漢奸巴

唔追po就見唔到

佢連錯字都唔出黎捉

掛住佢咁風趣

佢應該唔追啦，甩咗咁多

不過忙到上唔到水都好慘
平時咁活躍

奸奸唔上水搶埋牙曜

突然個個見佢唔上水就偷偷搶曜

我又搶埋一份

之前討論過 佢應該係個bot

唔係！

襯大家瞓咗又貼吓男朋友
呢日個傻仔俾大家感動到眼濕濕
係一世都會記住嘅回憶

早晨！

今朝得你兩個杓推
送俾你地先我返去瞓
無12點唔好@我
我驚我瞓下醒下

早抖啦 要夢到牙晶啊

你居然係未瞓

呢排好忙啊終於得閒上返水嘅時候發現已經去到第54個po但係我仲追緊第51個po
lm先
貝雷帽熙熙真係靚仔到癲能咗啊

係返去瞓
七點自然醒 好慘

通常要玩個幾鐘手機先瞓得返

夠啦....我忍唔住

嘩好耐無見你黑人亨俊

洗腎絲好慘 追極都未完

漢奸巴！

呢個仔仔唔做最尾個下就可以變ending妖精

可以翻訓好幸福

一早起身 望到醒晒

lm

咁快又比你地推到接近一半

早晨

你追到live嘅時候可能已經60

帶住南小同喊b 講早晨 呢到太快追唔切

原來有人召喚我自我介紹一次先
我係人稱大西北崔珉豪正字刑警滅罪之星小清新擔當嘅金曜漢奸
新人可以叫我漢奸/奸奸

估唔到上少一陣水已經俾人改咗個新名

雖然我已經讚咗好多次
但眼鏡韓哥真係好正

好文采

追po都搞到冇時間睇片

我今晚提提各位 我都遲左

早晨科學巴

呢張草名地有啲好笑

咦係邊個問咖
Loveshit! 絲已經唔上水喇
可惜

漢汗

草

如果大家係呢段時間去韓國 又得閒過去呢啲地鐵站 唔該影下相開心share俾法國BNM飯團 感激不盡 好人一世平安

希望大家轉發比十個朋友，好人一生平安
飯團肚餓了要糧食

好靚呀
多謝大家幫忙
好人一世平安

仲有牙晶絲嗚嗚嗚

比你張嘈b分散左視線 高招

推

你琴晚夠同我講要早訓

第二張喊b好似講緊「我惱羞咗我阿姨啊」

要拉大隊去訓教

mk傻仔又嚟料

諗緊追唔追53好有冇重點整合

棄已放

53好似無咩重點

시우닌，네이 타이 닌힝 리우。네이 이와이 제고 룬탄셩 잔딕야우 나모도얀 우이폭 네이딕팊지？개삿 도시오 얏고얀 우이딕，밧 인오 저이운고ID 팟통영 딕와갑 네이헌。

好Cute啊！！！！

相再post

我係
今日難得dayoff
但係你哋推po真係快到癲

我本身以為我自己係停留喺51
今朝訓醒開始追先發現原來係50！
追死我

多謝gchi🤟🏻🤟🏻我短暫cb一日

辛苦哂

我強迫症唔追唔得一係就成個po直接唔睇 一撳咗入去就一定要成個po追曬

我會追㗎
feel到依家應該成個白卡佬咁瘋狂自推

你躝啦

我呢排應該會keep住做mon po狗了

我終於上水了hi

btw我覺得佢個樣有啲似王思聰

我覺得佢有啲似一個人 但我唔敢講

好彩我都算追得快

咁暫時bkmark定 極得閒先去追返先

又黎

又ig交流吓先

睇熱門回覆應該都ok

又勾起我個好奇心！

科學巴連X1都一樣pick

搵到soulmate？

你仲係小清新？

彬彬隻腳好長

不嬲㗎喎

要唔要我係新人面前po你罪證？

我唔知你講咩

你仲要負皮我

唉明明話咗要慳錢去睇偉仔但係呢條真係靚到我忍唔到
大家可唔可以幫我揀吓邊個ver好
唔好叫我買曬我會砍死你

A ver
B ver

咁就唔好再冒認小清新

你質疑我大西北崔珉豪正字刑警滅罪之星小清新擔當嘅身份啊嘛

咩冒認躝啦

B
佢個樣笑得有啲得戚

已投

我只係懷疑你小清新嘅身分

Why not both

差啲啱記得左自己訂左kihno

呢四個身份係一體 唔會分開㗎正如我係偉太曜情人熙男朋友一樣

絕交啦我哋

打唔到

好惡啊奸奸

你呢句好正 我要再推

轉選手隻揪

你邪惡啲

好 記得提我

海車米

早訓小隊一般幾點訓

隻揪咪隻揪

一搶打死你隻色情狗

睇人洗錢最開心

你先係本po最大色情狗之一

Btw 一搶

你有咁多隻手？

咩2c==米屈-.-

屌未訓醒睇錯咗

我打速成

11點半

我其實暫時都係買咗一條曜漢仔手幅所以夠手舉！

我都投左B

我掌握證據

全世界都係投咗B

一條手幅用兩隻手舉 你有4隻手？

剝奪你正字刑警職位

好

呢排冇犯罪好耐啦喎 俾次機會ok？

金曜漢奸>

我用電競選手嘅手速不斷換手幅舉ok？

個個成日猴住我正字刑警個位

因為你唔得閒上水先無犯罪
平時傾多兩句就現形

邊到有又屈我

睇下你今日會唔會犯罪

不嬲都唔犯罪

東杓跳彈床cut

hihi

你亂入啲字其實影響唔到條link 可以照睇到

hello新人我係人稱大西北崔珉豪正字刑警滅罪之星小清新擔當嘅金曜漢奸 奸奸

你冇錯過？

我唔係好明你咩意思

錯字

好正好正

真的嗎？

你試下撳一次

個人覺得B ver

我好多都係咁

所以我好理智消費

你唔係想掃機殼咩

我依家都係
但係又忍唔住買左x1

有啲啲啲啲啲啲啲啲想買曹橙色畫家帽個條...

你睇錯啦冇啲咁嘅事

邊條 睇過

B!

X1首選曜B

信住先啦

好cute cute ar
大家唔好引我啦

荷包未準備好
睇黎要賣腎

左右都覺得靚....

啊！！！好衰呀！！

980喎今次 放心實留比你

手動腐皮

係喎唔記得大家係P牌

好串

我冇心㗎其實好想要P牌好得意啊

我講事實

哇好耐冇見！

真係我掛住睇呢到

到時潛水先

比唔到正皮負皮已經好橙

Gchi!

？

笑死今晚睇返中字先

冇咁快

我通常係等呢到推得冇咁快就去睇片睇twitter點知琴日冇停過咁

99

我琴晚一睇Twi搬圖就劇透哂大家

襯而家仲安全上下水先

上面覆你嗰個係南小嫲嫲
有族譜

咁我可唔可以做孫新抱

Woolim好勤力成日都有錯覺似已經出左道

我都覺 佢哋首歌質素好好 如果有得打埋歌就仲好其他公司學下woollim啦

正式踏入900層
大家小心睇路

樓下南小媽咪都出現咗

咁快又900幾
大家小心啲

恭喜你
如果之前個po你就中左lu

大西北金用陳

用陳可遠觀不可褻玩

有仇..？

突然靜哂

痴線咁快嘅個post

唔好嬲豬對唔字

好驚呀大佬...

#979

恭喜你呀

啱啱上水本身想回post

禾熙真係好靚仔

笑死
追緊po唔敢回任何嘢
追到#979突然好似freeze咗咁

熙天支持佢